以下人士可以拯救英撚

正選
3 Danny Rose （熱刺）
4 Eric Dier （熱刺）
後備
9 Harry Claim （熱刺）
12 Kieran Trippier（熱刺）
20 Dele Alli （熱刺）

鬥拎黃牌姐耍家本領啦

輕鬆啦熱狗

呢場係熱狗既內鬥 應該一世人得一次機會可以見到2大拳王之爭 alli 同dembele

walker畢業生

暫時英撚形勢惡劣
好似落後緊4張

燈